（食得安心）下次老鼠安出去揾食可以直接中出生番件都唔駛怕

尊重返，thx